泥門味贏過西部牛仔隊係咪最大遺憾？

明明劇本寫好晒關東final打西部冇啦啦彈左隊白秋出黎

泥門味？好唔好食架
未試過

西部其實好可惜，春季大賽鐵馬發左燒輸比王誠

同老泥差唔多

Kidd😢😢

都算係既 不過主角升lv極快
泥門對西部 西部win
王城對西部 王城win
泥門對王城 泥門win
加埋白秋 實力應該咁排泥門>白秋>王城>西部
9up